# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# 211 <tiangeng211@gmail.com>, 2014-2015
# Qingxiao ZHOU <overcloud.814@gmail.com>, 2013
# yinghao li <liyinghao@hotmail.com>, 2013
# 苏琦 <sqi0081@hotmail.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OrbisGIS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-03 17:05+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-09 12:08+0000\n"
"Last-Translator: 211 <tiangeng211@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/projects/p/orbisgis/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/DefaultResultSetProviderFactory.java:105
#, java-format
msgid "Table {0} does not contains geometry fields"
msgstr "表{0}不包含几何字段"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/Renderer.java:359
#, java-format
msgid "Layer {0} not drawn"
msgstr "图层{0}不能绘制"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/Renderer.java:374
msgid "Cannot get Stream image"
msgstr "无法获取图象数据流"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/AreaSymbolizer.java:87
msgid "Area Symbolizer"
msgstr "Area要素地图上展示"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/stroke/PenStroke.java:450
msgid "Dash array must be made of positive numbers separated with spaces."
msgstr "Dash数组必须由用空格分离的正数"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/LineSymbolizer.java:87
msgid "Line Symbolizer"
msgstr "线 要素地图上展示"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/PointSymbolizer.java:93
msgid "Point Symbolizer"
msgstr "Point 要素地图上展示"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/fill/DotMapFill.java:209
msgid "Could not find position for mark within area"
msgstr "无法找到区域内的标记位置"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/parameter/string/Recode2String.java:92
#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/parameter/string/Recode2String.java:102
msgid "Fallback"
msgstr "倒退"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/parameter/Categorize.java:137
msgid "Manual"
msgstr "手册"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/parameter/Categorize.java:138
msgid "Natural breaks"
msgstr "自然中断"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/parameter/Categorize.java:139
msgid "Quantiles"
msgstr "位数"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/parameter/Categorize.java:140
msgid "Equal Intervals"
msgstr "等间隔"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/parameter/Categorize.java:141
msgid "Mean - Standard deviation"
msgstr "均值 - 标准差"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/parameter/Categorize.java:142
msgid "Boxed means"
msgstr "盒装的途径"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/parameter/Categorize.java:482
msgid "Unable to categorize the feature"
msgstr "无法归类要素"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/parameter/Recode.java:231
#, java-format
msgid "Fallback ({0})"
msgstr "倒退({0})"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/parameter/Recode.java:255
msgid "A fallback symbol is used for null or empty value"
msgstr "一个备用符号被用于无效或空值"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/parameter/Recode.java:258
#, java-format
msgid "A fallback symbol is used for the value {0}"
msgstr "一个备用符号被用于值{0}"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/graphic/GraphicCollection.java:255
msgid "Error during graphic composition"
msgstr "图形构成期间的错误"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/graphic/GraphicCollection.java:285
msgid "Could not render graphic"
msgstr "不能渲染的图形"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/graphic/WellKnownName.java:102
#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/graphic/WellKnownName.java:127
msgid "SQUARE"
msgstr "平方"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/graphic/WellKnownName.java:104
#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/graphic/WellKnownName.java:129
msgid "HALFCIRCLE"
msgstr "半圈"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/graphic/WellKnownName.java:106
#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/graphic/WellKnownName.java:131
msgid "TRIANGLE"
msgstr "三角"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/graphic/WellKnownName.java:108
#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/graphic/WellKnownName.java:133
msgid "STAR"
msgstr "星"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/graphic/WellKnownName.java:110
#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/graphic/WellKnownName.java:135
msgid "CROSS"
msgstr "十字架"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/graphic/WellKnownName.java:112
#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/graphic/WellKnownName.java:137
msgid "X"
msgstr "X"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/graphic/WellKnownName.java:114
msgid "CIRCLE"
msgstr "循环"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/common/Halo.java:259
msgid "Perpendicular offset failed"
msgstr "垂直偏移失败"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/common/ShapeHelper.java:132
msgid "CLOSE"
msgstr "关闭"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/common/ShapeHelper.java:135
#, java-format
msgid "CUBIC TO {0}:{1}"
msgstr "立方{0}：{1}"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/common/ShapeHelper.java:138
#, java-format
msgid "LINE TO {0}:{1}"
msgstr "线{0}：{1}"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/common/ShapeHelper.java:141
#, java-format
msgid "MOVE TO {0}:{1}"
msgstr "移至{0}：{1}"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/common/ShapeHelper.java:144
#, java-format
msgid "QUAD TO {0}:{1}"
msgstr "四边形{0}：{1}"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/common/ShapeHelper.java:147
msgid "!DEFAULT!"
msgstr "默认"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/common/ShapeHelper.java:1121
msgid "Unable to compute perpendicular offset"
msgstr "无法计算垂直偏移"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/common/Uom.java:114
msgid "IN"
msgstr "IN"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/common/Uom.java:116
msgid "MM"
msgstr "MM"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/common/Uom.java:118
msgid "PT"
msgstr "PT"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/common/Uom.java:120
msgid "PERCENT"
msgstr "百分比"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/common/Uom.java:122
msgid "GM"
msgstr "GM"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/common/Uom.java:124
msgid "GFT"
msgstr "GFT"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/se/common/Uom.java:126
msgid "PX"
msgstr "PX"

#: org/orbisgis/coremap/renderer/util/SymbolUtil.java:75
#: org/orbisgis/coremap/renderer/util/SymbolUtil.java:80
msgid "Cannot draw the shape"
msgstr "无法绘制图形"

#: org/orbisgis/coremap/process/ZoomToSelectedFeatures.java:66
msgid "Zoom to selection"
msgstr "放大到选择"

#: org/orbisgis/coremap/process/ZoomToSelectedFeatures.java:77
msgid "Unable to establish the selection bounding box"
msgstr "无法建立选择的边界框"

#: org/orbisgis/coremap/process/ZoomToSelection.java:59
msgid "Zoom to the selected geometries"
msgstr "放大所选几何"

#: org/orbisgis/coremap/map/MapTransform.java:104
msgid "Headless graphics environment, set current DPI to 96.0"
msgstr "Headless graphics environment, 设置当前的DPI为96.0"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/OwsMapContext.java:124
msgid "The source contains no spatial info"
msgstr "源不包含空间信息"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/OwsMapContext.java:158
msgid "Layer"
msgstr "层"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/OwsMapContext.java:263
#, java-format
msgid "Cannot open layer : {0} "
msgstr "无法打开图层：{0}"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/OwsMapContext.java:268
#, java-format
msgid "Cannot remove the layer {0}"
msgstr "无法删除图层{0}"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/OwsMapContext.java:293
#: org/orbisgis/coremap/layerModel/OwsMapContext.java:548
#, java-format
msgid "Cannot close layer {0}"
msgstr "不能关闭图层{0}"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/OwsMapContext.java:332
msgid "Layer provided for drawing is not from the map context layer model."
msgstr "提供的绘制图层不是地图背景图层模型。"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/OwsMapContext.java:357
msgid "The map is not open"
msgstr "地图不是打开的"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/OwsMapContext.java:492
msgid "Unable to read the provided map context"
msgstr "无法读取提供的地图范围"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/OwsMapContext.java:505
msgid "Error raised while exporting the map context"
msgstr "导出了地图背景而引发错误"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/OwsMapContext.java:523
msgid "The map must be closed to invoke this method"
msgstr "地图必须闭合才能调用该方法"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/OwsMapContext.java:600
#, java-format
msgid "Unable to parse the href URI {0}."
msgstr "无法分析href URI {0}.。"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/OwsMapContext.java:602
#, java-format
msgid "Unable to load the description of the layer {0}"
msgstr "无法加载图层的说明{0}"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/OwsMapContext.java:622
#: org/orbisgis/coremap/layerModel/OwsMapContext.java:672
msgid "The layer has not been imported"
msgstr "该图层尚未输入"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/OwsMapContext.java:683
msgid "The map is already open"
msgstr "地图已经打开"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/mapcatalog/Workspace.java:145
#, java-format
msgid "HTTP Error {0} message : {1} with the URL {2}"
msgstr "HTTP错误 {0}消息：{1}和URL{2}"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/mapcatalog/Workspace.java:167
#: org/orbisgis/coremap/layerModel/mapcatalog/Workspace.java:285
#: org/orbisgis/coremap/layerModel/mapcatalog/RemoteMapCatalog.java:133
msgid "Invalid XML content"
msgstr "无效的XML内容"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/mapcatalog/Workspace.java:206
#, java-format
msgid "Cannot parse the provided date {0}"
msgstr "无法分析所提供的日期{0}"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/mapcatalog/Workspace.java:266
#: org/orbisgis/coremap/layerModel/mapcatalog/RemoteMapCatalog.java:113
#, java-format
msgid "HTTP Error {0} message : {1}"
msgstr "HTTP错误{0} 消息:{1}"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/mapcatalog/RemoteMapContext.java:84
#, java-format
msgid "HTTP Error {0} message : {1} while removing the map context from {2}"
msgstr "HTTP错误{0}的消息：{1}同时除去地图背景从{2}"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/mapcatalog/RemoteMapContext.java:197
#, java-format
msgid "HTTP Error {0} message : {1} while downloading from {2}"
msgstr "HTTP错误{0} 消息：{1} 下载从{2}"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/Layer.java:105
msgid "REMARKS"
msgstr "备注"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/Layer.java:124
#, java-format
msgid "Unable to create URI from Layer.Please fix the layer named {0}"
msgstr "无法从图层创建URI。请更正命名{0}图层"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/Layer.java:153
#, java-format
msgid "Cannot draw {0} the table does not exists"
msgstr "不能绘制{0}该表不存在"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/Layer.java:157
#: org/orbisgis/coremap/layerModel/Layer.java:161
msgid "Cannot compute layer envelope:\n"
msgstr "无法计算层外壳:\n"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/Layer.java:188
#, java-format
msgid "Unable to load the data source uri {0}."
msgstr "无法加载数据源通用资源标识符{0}"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/Layer.java:195
msgid "Specified table '{0}' does not exists, and no source URI is given"
msgstr "指定表“{0}”不存在，并且没有URI源被赋予"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/Layer.java:231
msgid "Error while fetching source MetaData"
msgstr "取元数据源中出错"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/AbstractLayer.java:162
msgid "Cannot move a layer to its child"
msgstr "无法移动图层到其子集"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/AbstractLayer.java:240
#: org/orbisgis/coremap/layerModel/AbstractLayer.java:270
#: org/orbisgis/coremap/layerModel/AbstractLayer.java:285
#: org/orbisgis/coremap/layerModel/AbstractLayer.java:290
#: org/orbisgis/coremap/layerModel/AbstractLayer.java:296
msgid "This layer cannot have children"
msgstr "此图层不能有子集"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/AbstractLayer.java:245
#: org/orbisgis/coremap/layerModel/AbstractLayer.java:250
msgid "This layer does not have children"
msgstr "此图层没有子集"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/AbstractLayer.java:307
msgid "This layer doesn't contain any child"
msgstr "此图层不含任何的子集"

#: org/orbisgis/coremap/layerModel/LayerCollection.java:454
msgid "No row selection in a layer collection"
msgstr "在图层集合没有行选择"

#: org/orbisgis/coremap/stream/SimpleWMSDriver.java:111
msgid "WMS stream is not initialised"
msgstr "WMS流没有初始化"
